話波打手唔吹得十二碼班撚頭縮哂去邊？

某隊合理化手球隊球迷呢

問班賤種啦 馬些狗果堆

伸晒出黎+入球機會